推到印尼排華, 留港印尼人加入

印尼人連睇波都搵命博, 隨時命都冇
今次仲唔仆街...

煲大佢呀！！

係排支

其實係要做文宣 要全球排華

仆街啦你 排華咪排埋香港人
係排支共呀屌你

唔係排華 排支共

俾你講咗先

你啱 sor

屌 排華排撚埋香港人

SORRY係我CONCEPT香港人唔等於華人
理解上有錯誤請見諒

香港人唔係華人？

Chinese ethic ah

坡佬都唔夠膽話自己唔係華人啦

全球排支

屌 開過個post 有得佢沉

要教佢地認中國旗 一陣好似上次越南咁攪錯旗
連台灣廠商都反埋

send email去印尼領事館煲大單嘢！！

我唔介意同全球華人攬炒

香港印尼connect，一齊反極權，個noise一定好大

講真，玩得排支預左所有華人都攬炒，你唔係覺得外人會分到?

識好多佢地成日話自己係華人架
其實華人咪姐係from china 但就死都唔肯認
班馬拉新加坡人根本自欺欺人
話自己係華人有責任學華夏歷史
但就死都唔肯認華夏歷史姐係中國歷史
就好似用華文 國語 用d名黎呃自己唔係同普通話同源咁

乜野叫攬炒

其實呢個女記者係有華人血

一定殺撚埋香港人架喎